915國際民主日 唔去仲講咩爭取民主

12點去英國領事館
之後200萬人一齊行街shopping
聽日大家要出黎 表達我地爭取真正民主既決心
光復香港 時代革命

推

聽日見！

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

p 牌push唔到

g持！！！！！！！

推呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

push

12點英領
2:30 東角道

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

Push

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

一撚定到

p

pppp

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

聽日915咁重要！
政府驚我地過200萬人再做大新聞
政府驚黃之峰同何韻詩917聽證大把野講
政府驚我地係遊行直接向國際傳訊息
今日就送上咁大單野？送幾粒核彈比大家玩？

大家冷靜諗諗，無論係真核彈 定 假核彈
大家都用太多時間啦！

距離915 14:30唔係好多時間
你呼籲左身邊朋友一齊去未？
你呼籲左屋企人一齊去未？
你呼籲左同事一齊去未？

跪求大家！谷行915！

12點英領
2點半銅鑼灣

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！